新加坡夜生活一問

遲下會一人去新加坡玩 係朋友屋企住, 去到想落去夜店玩下, 有咩好提議

去馬拉食走地雞。真心不騙。

對手可以再伸出D

應該會過馬拉玩返兩日

聽下人地經驗之談

btw THX!

好多鬼仔鬼妹同埋阿差

係邊度先, 仲未plan過行程